教評會出左本洗腦同抹黑示威活動既小冊子

先比幾頁大家睇下

幾肯定依本野會比啲藍絲校長或者老師拎黎上德育課

全小冊子下載

教評會網址

請大家廣傳
堅拒抹黑 洗腦 偏頗既教材

延伸閱讀

From wiki
教育評議會，簡稱：教評會，於1994年10月在香港成立，教評會由一群教育工作者所組成，是關注香港教育事務的團體，為香港教育政策提供建議。教評會認為香港特區的教育政策應主要由專業教育人員領導及參與，並應以正面、理性、積極、專業的態度與立場，推動教育改革，提高香港的教育質素。教評會支持香港議會回歸理性，共同為提升香港教育水平而努力。

From 立場

依單野唔係推唔到上熱門下話

推 1/10

嘩。。痴撚左線

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推2/10

譯晒做英文丟畀國會議員睇啦

推

推 3/10

覺得要整番一樣嘅文宣，但講政府錯撚左d乜

政府每日出賣港人
積非成是

推 4/10

推 5/10

wow左

再嘈就尋釁滋事罪

乜撚野邏輯
比喻本身就易引喻失當
就算要比 而家係政府立法禁止著皮鞋入沙灘
係咪違反人權

學生好似你寫書咁撚蠢就唔反共啦

9月初版
唔算wow啦

cls

Tui

一本有哂立場扮中立叫人思考對與錯既小册子，我地睇就冇野，未接觸得社會多既人一定俾人洗到腦。